[
    {
        "randomId": 174
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    }
]